日日笑警犬係政府condom,估唔到原來前線都係condom

今鋪真係同怪獸作戰的人變成了怪獸
凝視深淵 深淵亦在凝視你